CCTVB又一次稱呼民主派做反對派

已經唔係第一次

有線 請叫建制做保皇黨，少數派

叫返班藍營做贊成派囉

其實佢不嬲都係咁

不嬲都係暴政文宣，咁叫有幾出奇

班黃絲tvb fans仲成日幫自己睇tvb辯護

好嬲

杯葛廣告商？不了

cctvb不嬲都係咁賤

所以蘋果仲叫奶共狗做建制派真係唔知做乜鳩

非民主派

已經冇睇好耐，拉

咁多傻仔幫口CCTVB又話唔睇又呢樣個樣
投訴識唔識做呀屌你地老母

一講睇愛回家又嬲

偷偷哋都算，仲要幫tbb啲臭雞洗白

啱啱講鄭文傑
仍然專登加句話佢涉及嫖娼案
老屈同人格媒殺

呢度都大把人叫班友建制啦
一係叫保皇 保守啲一係親中 親共
點到唔會叫佢地建制啦下嘛

白宮出黎講野條友都係用反對派形容民主派
樓主又點睇

「反民主派」先啱